有冇人覺得zion好大機會係水貨？

6-6", 係ncaa有得屈體能打4號位，去到nba一定冇可能打4號位
外線又差到不得了，ncaa先得2成唔夠命中率，中距離又唔準，連LeBron都開發左外線就知射外線係nba係幾重要
同埋咁嘅身高咁嘅體重係勁易受傷，nba仲要對抗性高咁多，好易變左第二個oden

Tucker都唔高架

邊個tucker

唔3唔4 加埋冇外投
唸起bennett

冇追ncaa 但見佢youtube精華球球都係爆入去

你搵tucker同佢比

癈極fast break 都係unstoppable
285lbs Vertical 咁勁 好難伏

咁嘅體重好擔心佢易傷喎

以啲人對佢嘅期望同埋佢嘅名氣就算打到tucker咁都唔合格啦，同埋完全係兩類球員

我都係第一時間諗起benett

咁佢副偈好過bennett好多既

感覺會成日傷

一定要減磅

佢打到tucker咁叫唔叫bust

唔叫

想講依家undersized PF/SF好common

下限咪Julius randle

Barkley 點睇?

下限a.walker

杜克3王都係水貨feel

Bennett都6尺9 係大學外線都叫ok
Zion就

1st pick打到tucker咁都唔bust 咁bargnani又唔算bust?

廢極都會係小球陣勁好用既 PF.....
Tier - 1 運動性. 沖入底果陣同時會留意外圍射手有無 SPACE 傳返出去.
唔算完全硬爆, 睇佢打波好多時有用小跳步, 放籃手感好.
有少少射三分能力, 再加練下隊隊都爭住要.
可以話係 升級版 Draymond Green

其實佢同james差唔多高 (假設18歲仲有得高多3-4cm)
點解講到佢好似小婑人咁

不過佢打法成日都係靠屈底, 入到NBA就應該冇咁高效

James HS 果陣已經 6'7 尾, 體檢 6'8

唔算

其實點解佢會做到狀元 果年頭10pick有冇咩star級數而家仲打緊？

有無睇佢對central Florida個場 對面2米29中鋒有防守3秒下都比佢硬食 痴撚線

狀元交tucker表現都唔bust?

咁既話速龍當年揀意粉佬直頭great steal添啦

RJ Barrett 改下獨食格都仲可以, 淨底果隻真係唔得....

oladipo 仲有個otto porter 其他都唔算star

咁認真

當年都無一個球探會估到佢做狀元

排係6~10咁上下

當年大熱係noel，Alex Lens同嘔奶

Check返原來字母哥都係呢年 真狀元

睇射姿都知準極有限
上限體能強化版追夢
下限笨叻

會係下一個barkley

騎士果年已經確定係用榮叔做核, 跟住用侍仔, TT, AV男. 當時呢 4 件都係新人, 所以騎就搵隻老兵 SF 返來做場上指導, 果隻就係 Luol Deng.
所以不論揀邊隻 SF 返來都係諗住擺住先, 所以就住天賦來揀, 果陣 佢 6"9 係大學 3 分又準. 就揀咗佢, 雖然個個都跌晒眼鏡, 但係返轉頭睇騎士揀佢又唔係完全錯晒.
當年其他大家熟啲既咪 嘔奶的泡, 水行俠 同 字母哥

字母可以打體能波打到做MVP

我Zion一樣得！

First pick 換tucker 都唔bust 咁nba 史上都無咩邊個bust

josh smith級

LBJ 6’9
佢 6’6

點3-4cm

6feet7呀嘛....

字母哥呢啲真係.....比公鹿練到出來真係痴線

水硬啦

Kenneth faried 強化版咁

硬係覺得佢好似Anthony bannett

佢上身練到太誇張
搞到射姿都影響埋
打籃球唔需要咁大隻

會唔會係第二個charles barkley

投射可以練。最重要係佢身體資素真係好撚癲。當然都要睇佢入邊隊啦

反而我幾鐘意gonzaga個日本仔

公鹿教頭好撚勁

個年騎士想賣pick但無人肯接

根本就係廢年到無得再廢

我覺得佢幾方便都比大帝新人時強...
見佢射波好好多

咪理佢啦 未打返兩三年都唔好下定論
傷患同際遇依啲嘢好難講 你睇下175IT

半廢人而家都練到3分出黎

身體質素保障左下限

Zion係易傷版Draymond

字母果款體能波係襯埋自己本身人高手長

最後果 3 隻而加咪打得幾好.
字母今年仲有機會 MVP. 不過又係講返咁都練到出來成材真係比個服字公鹿

佢練唔成控球同傳波根本唔會有而加既成就

睇下果年ROY去左邊

training 佢嗰個係追呻key 啵...

佢控球都係爭 應該話佢拍波嘅比例相對地少 傳波視野係進步左好多

gonzaga近N年都無邊個企得住NBA

今日入3 4球3分喎

多得kidd擺佢係pg位練左一年

但今季打得咁好 個教頭好撚大功勞
上兩年邊有咁勁

咁點解唔揀otto porter
都係SF
3D?

當年騎ge GM 想揀嘔奶架，但班膠層投票一定要揀笨叻，衰咗就揾GM 孭鑊

波波手上出黎都係有料 之前教鷹教到東岸第一

去到NBA未必會咁亮眼
但起碼實力會above avg.

果陣條友完全無射波

硬係覺得日本仔個shot release好遲，入nba可能要改

今日對UCF Zion 打得唔錯wor
不過係外線差少少 同驚佢易傷 今日都有一兩次落地隻腳幾危 又易跌低
同埋佢傳波 協防 都唔差
爆入去其實硬食你 contact 後放籃都好有手感 好多and 1
希望佢唔好有咩大傷

佢一定要減重 唔係真係好易傷
咁既體重係咁剷黎剷去

佢跳起果陣唔要命咁跳 落地動作又牙煙
落地動作係NBA我都諗起一個人 就係Embiid
唔洗覺得佢真係會大傷 至少個膝頭哥個負荷已經好影響職業生涯

六呎六打三號都嫌短
你話NCAA下下爆入去恰下大學生仲ok
打NBA入面啲六呎十一七呎長人你唔係諗住下下隔住個人dunk下話
出返去三成命中喇

佢就係變態在身高臂展靈活呀ma

今朝最後果球唔係靠佢硬爆draw到and 1 duke已經死撚左

入nba 吾好講話爆唔爆得入ad horford 字母
認真grant millsap 呢d守佢都夠牙煙

Millsap拉上上面啦
Btw吾你老母

佢個射姿真係好奇怪，想準都難

享負盛名嘅水平線射球
Ben Simmons今季都係(上年靚好多)

都要佢自己肯練
練都咁大隻已經係努力嘅表現

今日

今年打得好基本上係當字母係全盛期我皇咁用
一剷四射，正選黎講班人除左識射之外筆掃、中間、扑頓全部都有自主進攻同組織能力，Lopez防可以卡板，攻個威脅程度可以係三分線外一兩步，重要加埋全部人防守有正常水平以上。
今年個陣真係太Fit字母

如果佢俾馬刺養 一定可以上到nba前3（現役）
馬刺執人射波真心有料

仲要佢本身咁重，真係好大負荷

Anthony Bennett個種感覺

唔好去紐約就得

馬刺十幾年黎都只可以周街執

啲3分再練多啲就無敵

佢都水我食屎啦

今場睇到晒外線傳波對抗乜都齊晒

多謝j kidd要佢打左一年控衛

好唔容易執到kawhi 又收左皮

佢打快攻真係屈喎 咁既身形速度 防守廢極有個限度
有埋傳波同3分 佢至少係個超級明星先

去馬刺不如去勇士，可以頂到green個位又平

Mirotic gasol

B.Lopez實際作用絕對大過佢既數據

唔好講進攻 Budenholzer防守部署真係有啲料
今年五個 d zone defense同15年鷹隊啲zone defense 再加三個大鎖級(Carroll Millsap Horford)
個人覺得公鹿爭個大鎖 當然我知唔可以要求咁多

特別係防守

留名等睇水魚

明明咁勁但數據差到呢

我唔係咁認為 人地覺得佢易傷係因為佢上身重而下身負擔唔到 但係佢咁既肌肉量 咁既體重都咁快 證明佢可以handle個重量 同埋佢都有講佢輕輕跳都入到樽 咁佢都唔係跳到盡啦 邊有咁易傷呀

佢今年3分有3成2
算合格水準啦
只不過佢其他方面太強，所以個個先話佢3分唔掂

咁一定既
Stepback three都有埋

有打zone defense咩？
Middleton 防守好好啵

呢個真 個球and 1 仲要對住人地7尺6 高佬 咁都and 1到
但都要靠RJ 個put back

想了解下公鹿可以睇下呢條片

史上第一個得到150個阻攻和150個三分球 就係因為數據唔亮眼入唔到allstar

永遠第一節尾開始
出左Tony Snell之後
Middleton比起前幾年無咁好(都係個人認為)可能責任多左大左 今年同上年kawhi都係咁(可能無得比)

公鹿教頭真係好勁 同當年kerr去湧一樣 第一年就打上分岸第一加教左個MVP 如果當年鷹有巨星潛力既人可能一線鷹出MVP btw pop真係好勁

你係米加？

問下lbj 點樣keep 啦 唔係佢咁打落去真係好早收皮

Zion first year 18+8+5

我係佢Fans

只要唔傷就唔會係水貨

至少都有Randle 水平

不過唔傷機會好低

唔睇籃球都好鐘意佢既籃波片

反而覺得Reddish 唔錯，好使好用，打無球持球又得防守又唔錯

佢成個skill set係超強化版追芒
今日個場睇佢啲vision好到 快攻交彈地個球唔易做到
佢呢種體能勁爆機動型四號位好岩而家個nba 一定有隊識用 bust就一定唔會bust 但唔會預佢每場二三十分囉

一隻 6'11 / 7' 既長人控波控到咁仲想點.....同埋因應唔同既身體來定義架嘛, 佢咁手長腳長拍波少啲都入咗去啦. 唔同要做到榮叔 / AI 果啲先叫好咩

佢持球係fail架喎不過佢身體質素都係屈

球隊肯養, 字母佢本身個人亦都真係 Strive For Greatness.

凝住佢個膝頭會好危，但係佢如果好似 green 咁打都幾好 j

係咩sor 因為Duke 好少見佢打持球係睇佢高中啲片以為ok

技術太粗糙

身體條件係幾好嘅

kd就係屈依樣

咁我又無咁講只係我對於練成嘅定義有啲個人嘅睇法啫 如果你話因為佢高因為身體質素又另有定義嘅 咁佢練成左囉

Reddish隨時second round

防守差左好多啦中間頓

咁快就講到一定係超明星 我睇佢下限正選, 上限全明星 ~ 可能去到超明星尾尾

咁淨係個body應該都無咩可能

zion似係未完成品 根本好睇養人

所以唔啱去腸

吾皇既火槍隊係淨係爆分.
字母隊波有爆分有防守

Zion唔去湖人就ok

如果用保格做界(廢過佢=BUST)既話都幾難BUST

真係好睇邊隊養

畢蛇有料MA , 現役top5教練

睇下佢適應要幾耐

淨睇數據既人洗鬼理咩.
屌佢 Lopez 同 Mirotic 兩條友拉晒 對面 C 同 PF 出去就比字母強姦, 一縮底又傳返出去比佢地射 真係無咩計又比下中間頓單打

點睇barrett

接近史上第一身體
重有court vision
比呢度d人用笨叻條on9仔黎比
我係佢睇完d comment真係爆血管

冇射波呢個年代邊有用

有撚接近史上第一身體咁誇咩

咁西書,LBJ個D係咩

史上第一身體

重等於第一？手短腳短

字母哥 LBJ呢d都未敢叫史上第一身體

Tucker都唔識學人睇波

呢個身位去搵下奧拉祖雲or高比學下post move實屈到 又養生

咁多tucker點知佢講邊個

全美國籃球專家都唔識波
係連登仔眾人皆醉我獨醒

有邊幾個

我諗到rocket個 pj tucker 咋

我無惡意 但我都想知

根本就得一個

P.tucker同J.tucker 合稱PJ.tucker

上到NBA佢嘅發揮會係小球到好大作用
其實有睇Duke打波嘅都知佢多數係變向 左去右 或右去左
跟住轉身 又或者加個後手先再轉身上
但如果佢第一步已經產唔到 就會停 跟住分波
得分範圍由中距離殺入 或者企係顏色地帶等波爆上籃

係NCAA好殺食 但NBA嘅強度未必可以
畢竟NBA嘅魅力就係咁
一招係唔會獨步天下
另外一提佢嘅彈跳係非常恐怖
加上佢上籃手感唔差
佢殺入去基本上同LBJ無分別
彈跳 LBJ當年新仔都有咁款
佢其實個種厚實嘅身體 好似LBJ
但佢多LBJ一樣嘅係佢屎忽俾佢大

當然希望佢可以有咗射波先
無射波最重要嘅三脅勢就少咗樣 好似俾人守到
或者佢只有做Capela一樣嘅工種

唔緊要 連登仔逢反必紅 佢前途一片光明

Capela咁已經好慘

佢咁既身體除非大傷，唔係好難bust
淨係打下快攻爆下底補下樽都執廿分啦
同埋見佢vision都未算太差

佢依家好射得喎係pelicans

全美國既專家都有懷疑zion係nba會唔會因為整體身體質素提高已冇咁屈

你估連登仔真係咁勁咩 咪都係拾人牙慧

係zion既商業性先令到佢係clear cut no.1 pick

唔係反

佢右肴但係左手控球好好 右手控球就立即變業餘級 成日控到個波彈到自己膝頭

唔明點解佢咁嘅樣都咁高商業價值
就算勁到識飛都好難中意得落

想燈

認同，佢睇到空位同都算中意比波！

因為佢跳起既時候就好似識飛咁

Chris Tucker

冇人覺得佢似o'neal?

3成2叫平均以下喎
仲要唔係NBA 等級防守

場均一粒都無,仲要NCAA , 完全唔可以作準

唔覺
唔傷真係近年難得一遇既籃球天材

但一大傷即刻玩完
因為佢就係勁在佢既體能

個樣?

今年小年呀

係咪on9
點跌都唔會出lottery
除非大傷

我陽養成唔差囉好冇
係差個籃板型PF 同正宗PG

保養好身體最緊要

前年定上年唔係有個Ullis好似話重點培養架咩 點解之後去左湧然後收埋皮

RJ Barrett 同Cam Reddish 好似仲有用。

zion咪唔啱囉

後者真係要睇下點養 大把野執 除左個body好睇

字母外圍夠廢啦
又無人串佢?

但Tucker 有3

練返黎架啫 係腸果陣都唔準

全世界都知道太陽會pick Ja Morant啦
就算有first pick 我諗太陽都會trade down for morant

字母面對既壓力 邊有zion咁多
你試下zion打到字母第一季咁
所有球迷傳媒都一定笑鳩佢啦

Ja Morant一定伏

前幾年啲教練又真係廢 但今年嗰個有唔錯既戰術修陽

上年未開波前
大把人話trae young伏啦

Ullis 好似係用黎陪Booker 少爺

我就一早睇好trae young

Ja Morant呢D細校細區仲要唔係FR

弱智先會重點培養ullis
身高防守已經係硬傷

除非你進攻勁到kaiv咁
但kaiv咁勁都carry唔起一隊波

而家既Zion咪啱啱好係籃板型PF
啱曬太陽玩側翼海無限換防

岩拎佢黎搶下籃波就好好用

板

咁邊個算係？馬龍定oneal
至少係宜家nba一定數一數二

有狀元籤就未必 Zion 商業價值贏十萬九千里啦
好似而家黎計 籃球界剩係輸LBJ
太陽老闆好孤寒

記得有人話前年對boston入左個buzzer beater之後就話要養了要養了

今季勁左好多啦

吹大左啦只輸LBJ , CURRY 呢,KD呢?

睇錯左Rion
我都係出番去先

Howard

curry呢

西書呢,AD呢

咁都叫勁左好多

無可能，身體質素 Zion 唔計之後到佢
咩都無咪練下防守同 3 分先。
身材好既 3D SF NBA 來講係鐵飯碗來

笑唔笑呀 字母哥點都勁過上面3個啦...
唔好求其搵幾條友出黎hea9我

AD 係大舊得來靈活，技術全面。
但係佢心理質素好似麻麻地

其實點解佢唔練吓射波，見佢球球都係硬闖

佢呢個體型輕鬆輾爆NBA級以下任何對手

NBA嘅風氣好著重身體素質
因為技巧技術有得練 身體素質係天生操極都有limit
你睇abcdefg哥 都係靠先天身體素質好入nba之後再練技術而家就屈左機
當然都有例外係身體質素好但好廢e.g.wiggins, oj mayo, anthony bennett

Wiggins 我覺得佢值得重覆多兩次佢個名

屌㩒錯負皮
岩呀巴打，draft搏既就係draft到一個有潛力做基石既球員，最後做唔做到就要睇佢work ethics同球隊識唔識養

有追開

佢而家都好似向住呢個方向發展緊

呢條垃圾有料但無心

zion係上限極高，所以被睇好
因為技術有得練，意識同身體質素就好難

而我覺得rui係有少少underrate，佢即戰力可以講係呢年最好，打法成熟全面紀律好，意識意志leadership 都強，可能可以好似kobe or kawhi 咁，不被睇好下打得好好

入樽王都勁撚過條垃圾

佢讀人地防守來傳波都OK既.
最基本咪 C&S, 防守, 傳下波仔.
肯比心機練到控球有機會向 PG 方向行既. 我諗

Bennett身體質素邊忽好
係cav first pick玩鳩佢姐

就講即戰年
日本仔點會好得過當直

佢依家開始苦練3分應該ok
反正3分是皇道

以為你講Zion

Sorry

10th CJ McCollum
12th Steven Adams
15th Giannis Antetokounmpo

公鹿今年成績全靠個教練

冇鬥心
輸波笑笑口
Butler都頂唔順班純情狼

Tucker corner 3 nba第一

我要承認當值令我跌眼鏡
高估左nba既防守強度同低估左當值既技術全面性，當值真係好撚勁

發夢啦你 大帝新人時 已經成個upgraded westbook 咁 同閃電俠鬥快鬥封鬥爆

lavine宜家肌肉量仲多過見頂
死左佢啦見頂

Luka即戰力已經夠carry 一隊波

日本仔要再努力d先得

Zion 既勁爆身體質素只係佢既賣點之一
佢既傳球天賦同埋防守能力先係令佢成為狀元大熱既原因
身體質素我可以練
射波我都可以練
但係傳球天賦就唔係話想練就練到，佢既勁爆身體質素令佢嘅傳球變得更加有威脅

Zion用佢既強壯既身體切入 你1on1基本上冇得守 如果你double team佢 佢又可以透過傳球搵到空位既隊友做助攻 現階段既Zion係進攻端方面已經好屈機 假如佢下苦功練習埋外線
到時 佢擁有晒
傳
切
投
3大技能 基本上冇得輸

而防守端就唔洗講啦 YouTube 大把精華睇

我就當佢唔生性 不求上進 進步得好慢 但係佢既暴力入樽打法再加上明星人氣 任何一隊Nba球隊揀到佢 都會帶動周邊商品 波飛又買貴啲 贊助又多啲 你都咪話唔爽

但係惟一隱憂都係佢嘅身體可唔可以保持健康 夠大把人話LBJ唔可以打體能波打一世 咪又係打到依家34歲都繼續飛天遁地。

所以佢會係下一個Lbj 定 Rose, 就用時間黎證明啦

Zach Collins上緊位

咪係lo luka果年都無人估到啦

所以我先話Rui係underrated

池中無魚 無計
佢對比起早幾年狀元黎真係差少少

前者court vision都麻麻

Luka 新秀果時有無人講得出呢句
馬後炮有乜謂

Zion比人話係近呢個decade最強, leborn繼任人bo

近呢幾年反而係比較弱wo

仲要重人地成30磅

三分線起步入樽，好痴線

當值起馬橫掃曬成個歐洲
D人講笑咁講佢今季輸既波已經多過佢歐洲生涯全部

其實個個都拎Green & lbj去比
但我覺得佢會幾似Ben Simmons.
身體質素會更好，有打快本錢，但外綫手法好怪

所以預期第一年數據靚仔
第二年就...

現役黎講lbj商業價值講緊係僅次於足球最TOP個班c朗美斯尼馬

zion點樣剩係輸俾佢

連登波台大把人一早睇佢完成度好高，夠即戰力

咪以已度人

笑

我都覺得日本仔係underrated 由當初去美國raw到嘔到而家睇到每年都keep住有進步 心態肯定冇問題 加上佢個身型臂展靚 係nba打三四號位都冇問題 三分練穩啲既基本上最低限度都係個頂級3d 要再上就睇佢啲控球可唔可以再練好啲

其實我見睇好 Luka 既人遠多於覺得佢唔得......

主動去勇士既基本都係狗黎

痴線

Rui升到上top5 pick啦喎
唔算underrated啦

我皇既discipline 唔係咁易做到

Tucker有3分！

暴力入樽有咩好睇又得2分

今日最尾嗰陣打爆個2米28既中鋒
32分11個板，帶領duke入八強
你覺得會水成點點

咁水又實有機會水既
水到點都有可能
就算NBA證明自己既狀元下季都可能收皮啦

比連燈仔踩一踩,Zion要統治NBA了

請相信我

身體質素係先天 技術可以練 佢既身體質素已經屌打好多NBA球星 LBJ岩岩入聯盟射波都唔準啦 咁快睇死人

大家唔覺我傷完出番黎3分準左咩
我有努力的

邊個係fucker
佢老母係咪叫mothertucker

同Ben Simmons 完全唔同

chris tucker都唔識
有冇睇過rush hour

LBJ 啱啱入先準，係中間段時間太大隻先先唔準。
而加練返

身體質素我可以練

見到呢句真係笑咗
Zion咁樣既體能條件點可能話練就練到啊

你講既野都係事實
但無可否認
佢之所以咁突出 完全建基於佢驚人既身體質素

但近年唔少rookie都打得好好
Ben 咪嘈 doncic trae tatum por仔
都係一落場就all star級

Zion爛鞋nike股價大跌
睇場大學波炒到幾千蚊美金
真係冇明星做到呢個效果

Butler屌得條PK好啱，咁嘅身體能力，打到二線球員咁，一啲鬥心都冇，食得屎啦！！！！

根本証明唔到爛鞋=股價跌呢樣野

點可能將兩件事夾硬拉埋

你肯定唔關事？
一爛鞋外國twitter fb暴動喎
Puma官方都出黎抽水
D meme 海量

D.sabions

無你想像中咁誇張
網民有乜係唔暴動先得架

進攻就進攻
防守就防守
加個端做乜7

可能誇張左
但佢打一場波幾百個post
依家仲話有專門cam睇佢
佢一爛鞋勁多nba球星出聲
Nike仲專登整對強化kyrie俾佢
有邊個nba球星有呢個影響力

上面講佢carry成隊ball wo
開季後有成績，就係fact, 唔洗估啦

但開季前邊有人講到佢勁到咁，可以carry 成隊ball?

同理，依家我話Rui即戰力強，用上年ge luka比有乜意思

佢3rd pick睇好係正常啦，但有無睇到佢咁勁先？

無，其實係咪都有少少underrated ？

你係話佢「近年最好」
咁luka 已經係反証

唔知邊到睇過美國收視 啲人睇Zion 打大學生 多過9成NBA收視

佢唔係話 「呢年」咩

字母唔係kidd比佢打控球可能都打唔起

duke專出overrated player
不過zion未到水貨下嘛, 我覺得起碼larry johnson咁上下level啦

上面條友話咩踩爆鞋跌股價係咪睇新聞睇上腦
個日nike股價的確係跌左1%

不過今日nike跌左6% 係咪zion踩爆左6對鞋?
明明上面仲話佢今日打爆左個2米幾中鋒? 點解仲會跌架?

兜乜鳩唔識咪認囉

我打得飛機多盲左
Sorry

我話呢年最好…
另外Rui都未打nba, 何來證明同可比性呢…

打得飛機多sorry

呢年同意
應該一入nba 就交到16-7個隻

有少少似巴克利
但依家連中鋒都玩3分的年代
究竟Zion 可以點樣融入nba
真是好令人期待

其實杜克大學呢幾年都有好多球員起大學吹到好大 但是起nba都上唔到位 例如前76人的okafor ,j.paker 全部都係大學吹到好勁既球員 反而起nba搵唔到自己既位置

美式暴力啊, 美國佬就係鍾意睇呢D野
之前griffin狂入樽個排幾撚高人氣

Okafor生錯年代+比76揀左
Parker無得講，傷撚到仆街

字母真是多得kidd唔少
如果冇Kidd 佢只是一個普通綠葉
當年得6尺8左右
三分和速度對比同身高的球員都冇特別優勢

想當年我因爲parker留意公鹿
果陣冇諗過字母會有今日既成就

Zion 唔會係水貨啦⋯⋯當全美球評家弱智咩

出年佢同Ja Morant 會係ROTY 大熱 ，有排鬥

唔撚好笑呀 難得大部分人正經討論 膠少陣啦

選ja morant仲穩陣
我望到zion啲腳步好似成日好唔穩咁 同nba既十係差好遠

佢快過barkley好多

不嬲賣潛力

你對比而家嘅james緊係 講緊同時段

明明係掉返轉 被喻為03之後最強

正想講佢同mayo都唔係賣身體，反而wiggins條撚屌身體質素真係頂級，新秀果陣真係睇到嘩嘩聲，點知第三年開始打養生波，錫身到仆街，依家極少衝擊籃框，但佢jump shot又好海鮮先仆街，真係心態決定境界，你睇下lavine大傷完都有進步啦，佢就原地退步，真係屌出黎

James重係高中個陣Nike已經Mark實左佢
之後入NBA就比左份90m既約佢

Duke本身就係Nike sponsor

wiggins而家偶然都有一兩球痴線波 鏟籃比對面係空中禁住都唔失去平衡 格硬「質」個波入去
但愈睇佢D天賦 就愈覺得佢浪費哂 加埋towns木狼都入唔到playoff 真係食得屎

每年ncaa個瘋狂3月都好吸引美國佬睇，因為佢地每隊既戰術都唔同製造到大量驚喜賽果，比nba更豐富（聽peter講）

覺得最後入左nba會變4不像

zion真係好野黎 不過暫時觀望下先
wiggin parker實在令人太跌眼鏡

好睇佢入邊隊
入腸就一定四不像（內線有ayton 外面有booker 佢只係會得閒跑下快攻，戰術重點唔係佢度）
入鷹就變一線鷹 齊羊有外線 佢同John collins不斷p&r拆屋都得

死肥仔

parker真係成日傷

如果佢入鷹都咪話唔好j

入太陽就慘
西岸難打到pk

話唔定紐約人呢
不過呢十年紐約人有邊個新秀係培養成功/想留低

又係到9up lbj新秀賽季完全無射波 FG%得42% 3p%得29% 射波係之後先練出黎

KP未傷果陣 話晒都打到入all star

入到NBA自然有人幫佢開發下啲中距同3分架啦佢咁既身體質素入到nba 幫佢練下控球 轉少少打法 變Point Forward 大把世界啦...

關戰術咩事
係因為一場過冇game2，係呢個壓力因素下加埋大家都係學生，難免有失準/爆起上黎既表現

同collins撞位，放collins打5既話全隊身高太矮，唔多睇好。雖然打法上zion同JC唔同

去紐約打單人籃球刷數據，我覺得最岩佢

佢好似foj咁彈起+紐約地理位置，唔怕吸唔到星

打法真係好Shawn Kemp ...

Ben Simmons都入到10幾分一場, Zion 唔識射波都唔係啲咩大問題

NYK Pick Zion 吸KD/Kaiv 過去

佢明顯係有勁爆既身體質素（天賦），其實佢會唔會係水課好睇入咩隊同點培育佢，始終技術可以練返嚟，但佢上限應該係lbj級數

Duke好擅長隱藏球員缺點

今日果場意識唔差喎
敢射又肯分波
係key波差d

諗起技巧賽lead成條街人地兩下過左佢

係呀冇問題
問題咪就係ben simons入到playoff對綠軍就怒砍一分呢
被人針對到仆街
喂大佬邊有Nba球員唔識射波架
rr9都射得出啦
更何況宜家射手當道

天賦>LBJ, 技術仲有得執

天賦>LBJ都講得出
如果佢一打nba就場均廿分
carry廢隊入finals既話我就認同你

我洗撚你認同, 你都on99

閪佬 6'10

咁垃圾又真係唔洗人認同既

唔覺

夾硬比，Ben sim連出手都唔敢，zion都射到3成3，仲高過rjb

攻防影響力都好大，瞎都睇到，係連登仔一定要標奇立異話人水貨

3成3係fg定3分?

條友話"Zion 唔識射波都唔係啲咩大問題"
我咪話ben simons都唔識射波
但好大問題
有幾夾硬比?

公道啲講閪係NBA 前都會射三分。

點會fg
佢內線黎
Long 2都唔射

大學成季射左3球入左1球

Trae 羊掟個波向前根住跑
實快架喎

個對比好搞笑

咁又啱喎 zion俾人放空會射下3分
Simmons 唔會

好過而加

依家呢個陣黎講
佢入魚腩刺就冇死

頭半季唔傷再講

手絕對唔算短
6尺6身高有6'10.5 wingspan係算長
只不過佢太大隻睇落好短姐

有冇巴打開post講今年班新仔

點解有人可以on9到話zion手短

果場睇到我眼都突埋. TRAE 真係好想嬴, 當值只係笑笑口係度玩
BTW, 睇到季尾兩個都好有驚喜, 當值唔洗講啦有目共睹.
TRAE YOUNG 真係令我跌晒眼鏡, 估唔到佢可以利用到自己既射程, 配合 Hesitation 同 crossover 生存到落來. 再加埋佢同 John Collins 好夾.

Trae young 仲要playmaker
細細粒仲要生存到
Doncic就咩都好似好慢但決定好好 之前打過全職係唔同啲

當值啲波成熟到, 好似睇住個打咗十年既老兵咁
老實講, NBA 有啲人打咗幾年, 或者拎緊肥約, 係場上都唔知做緊乜咁.
Trae Young 又係佢組織真心唔錯.

Young 成就會高過luka

係歐洲打波係食腦既 基本功又紥實

唔敢講. 但係呢兩個令人眼前一亮.

真你個頭
果陣廢到嘔

Bennett當年選秀前，可三因為有著不錯嘅投射能力，重量高於其他3號位硬食佢哋。

可四有住寛肩頂4，5號位，進攻在顔色地帶腳步優秀

騎士就賭佢同kI 11，點知佢寛肩位有傷，變相頂唔住4，5號，進攻唔夠3號快，四不像

而家可3可4先吃香
佢如果打遲幾年一定好過而家

Zion 係 franchise player
跟本就係Barkley 再強化版
我覺得更重要係佢比賽嘅態度
比rj更好

Zion 同 RJ 兩個唔係同一間大學應該好睇好多

我個人睇好RJ多啲

RJ 有少少似 Pippen嘅進攻, Melo嘅防守加態度, 同埋出手太倉卒

反觀Zion 似一個成熟leader, 知道自己比其他人double team, triple team 時候交番個波比隊友

Ja Morant 做唔做到狀元就睇太陽拎唔拎到 #1 pick 如果其他隊都應該會揀zion做狀元

廢極都Larry Johnson級數

幾次all star走唔甩

RJ似DDR10多啲喎，切入為主，zion都係打體格波，red比較沉穩，杜克個體系令到RJ唔洗咁多參與防守，要佢係進攻端交功課。

反而領袖方面k教練已經欽點個正選控衛（唔知咩名）做隊長

你可以話zion似kg增加士氣，似leader就唔覺

PG 好似叫Jones

我覺得巴打咁樣睇唔係冇原因， 但係如果齋講態度， 你係GM會要Zion淨係rj

barkley 擺係今日nba 會生存到?
zion 比盡咪julius randle, 最多最多bg

RJ其實唔係啲人講到防守咁差，只怪K教練將優勢放大，缺點由體系掩護，RJ留力進攻就似哈登情況一樣。

睇佢打法同進步既程度rj 地板會係養生AW，模板DDR10，天花板tmac或者kobe

以我不專業分析 Zion絕對唔可以打籃下底位，除非錯位及底位單打後仰
防守4號 進攻3-4號

外線帶球切入，擋拆切入跟進，轉守為攻，係佢進攻發揮最好

強壯高機動性1-4錯位防守，係佢防守優勢